岩岩出pool,你問我答

☺️

游完水？

出左iphone xs max?

糸

未

此post已完

幾時入返pool ?

屌你老母真出pool

圖呢

你溝條女定條女溝你

初戀?

大家溝大家
一拍即合

O4

Why

no why

幾時出殯

屌你老濛

Because very happy on the yesterday

u up what7

U talk no talk
I talk yes talk

diu lee ma ma on99

Diu lei ma ma on79

diu lee ma ma on079

Diu lei ma ma on0799

diu lee ma ma on07991314